明天11月16，請全城休息一天好嗎

我地同志都要平權❤️

爭取同婚 享受性愛

唔該比條生路我地同志行😅🙏🏻

*遊行已改為集會😚

講乜春啊，咩比條生路你地啊，依家係我地唔比生路你咩？！

真
利申sheshe

聽日希望大家都會嚟pride

嚟同志集會休息

唔好堵塞道路

香港人唔想過馬路都要用KY😣

格劍集會

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
等佢地吹雞集合
休息撚同藍絲串通